<author type="socialmedia" lang="es" gender="xx" age_group="xx" url="">
	<documents count="24">
		<document id="e3491c0c4aa2935b1067c1cd43044a7e" url=""><![CDATA[un dia<br/><br/>un dia amor,
<br />una tarde,se oculta el sol,
<br />detraz, la sonrisa se apaga,
<br />porque al caer la noche,
<br />me dices que ya no me amas.
<br /><br />no se donde me perdi...,
<br />todo se me fue de las manos sin razon,
<br />y me quede sin que decir,
<br />con un dolor en el corazon.
<br /><br />te  vas de mi piel,
<br />tu aroma se evapora,
<br />y mis lagrimas brotan...
<br /><br />con mi alma echa pedazos,
<br />veo como se dehilan los lazos,
<br />que hasta ahora hemos formado,
<br />para mi seras mi eterno amado.
<br /><br />by: susana
]]>
		</document>
		<document id="3d44fb733cb7076fa1ac6f5b17f6512a" url=""><![CDATA[daño a mi vida.<br/><br/><strong><span class="textAlign textAlignCenter">mi vida se escapa en un soplido,
<br />me rompo en pedazos y
<br />solo quedo en un olvido.
<br /><br />seco mis lagrimas en un paño
<br />porque es irreparable el daño,
<br />desahogo mi alma al vacio
<br />para morir en un desvio.
<br /><br />entierro mi cuerpo inerte,
<br />porque el no tenerte
<br />provoca mi muerte...
<br /><br />en mi lecho de muerte
<br />me encuentro,
<br />con mis rosas negras
<br />y mi gran silencio.</span></strong> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/confused2.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="cca07882c3ad91b7c0a06e002faf5f5d" url=""><![CDATA[historia de un choque<br/><br/>se estrella delante de mí, 
<br />corta mi píel en míl
<br />me desangra el no saber de tí.
<br /><br />me pierdo entre la gente
<br />y me envuelvo en mi mente,
<br />me hace daño no tenerte,
<br />voy muriendo lentamente.
<br /><br />agonizo, me desespera no encontrarte
<br />y el mundo me ahoga para no amarte,
<br />al hayarte, mi corazón quiere tocarte...
<br /><br />un parpadeo, te pierdes en mi sueño,
<br />no pudiste besarme ni ser mi dueño,
<br />ahora es demasiado tarde,
<br />mi cuerpo desgarrado arde.
]]>
		</document>
		<document id="adebd50aeefd22fd810182cdb3454121" url=""><![CDATA[osho<br/><br/>el amor es una rara flor. sucede a veces. es rara porque solo puede existir cuando no hay miedo,y no de otra forma.
]]>
		</document>
		<document id="d66485821319fd4b35a3356ac121911" url=""><![CDATA[lo que n0 eh podido decirte...<br/><br/>jamás eh tenido el valor quiza para poder decirtelo,
<br />se llamara respeto? se llamara miedo? 
<br />siempre eh seguido tus reglas,
<br />y confrontarte seria la muerte.
<br /><br />llego a la hora indicada, jamás al amanecer,
<br />me siento como cenicienta pero tu serias mi madrasta...
<br />no salgo constantemete a bailar, muy dificilmente a una reunion.
<br /><br />te obedesco, me esfuerzo por cumplir ese sueño
<br />que la mayoria de los padres tienen, tener el mejor hijo...
<br /><br />pero por más que me esfuerze no cumplire el tuyo.
<br /><br />no sabes cuantas veces quisiera llegar mas allá de las 12am,
<br />y cuando llego a las 2am me siento realizada, 
<br />tengo que venirme volando en el auto porque un minuto mas que me tarde 
<br />y ni siquiera imaginarlo.
<br />no sabes cuantas veces quisiera poder gritarte y decirte
<br />entiendemeeeeeee!! 
<br /><br />que mas quieres PAPÁ???, trabajo y pago la universidad mes por mes,
<br />llego a casa a la hora que me postulas, 
<br />no me drogo y no bebo,
<br />tengo muy buenas notas,
<br />y aun asi, no soy lo que quisieras.
<br /><br />mientras, lloro aqui en mi habitación, 
<br />tragandome lo que mil veces eh querido decirte,
<br />tal vez es miedo, tal vez respeto.
<br /><br />espero que cuando tenga mas de 23 años, 
<br />no sea una mujer, de esas que tienen 40 y
<br />quieren andar de antro, usando ropa de adolescentes,
<br />y llegar de madrugada...
<br /><br />se que estoy muy enojada en este momento,
<br />y que incluso pienso que estaria mejor  si tú 
<br />no estubieras, siempre tan posesivo, sin interesarte que pienso
<br />que quiero, o como me fue en el día....
<br />y si te explico las cosas no logras entenderme,
<br />sera la edad? tu 63 y yo 23...? 40 años de diferencia...
<br />diferentes mundos, diferentes culturas, diferentes ideologias,
<br />de verdad que quisiera poder hacerte este reproche,
<br />tan sólo que me escucharas...
<br /><br />ya no sé cómo hacerle para ser lo que tu quisieras.
<br />porque realmente no soy lo que YO quisiera.
<br /><br />papá, escuchame, entiendeme, interesate por saber mas allá.
]]>
		</document>
		<document id="1afcd3a472b3c18cea1be19dd3db5548" url=""><![CDATA[maldito tiempo...<br/><br/>maldito tiempo...
<br />que te interpones,
<br />me absorbes por completo...
<br />...y mas el sol que se oculta,
<br />dejandome en la oscuridad.
<br /><br />no puedes medir el amor que te tengo,
<br />con el tiempo que comparto contigo,
<br />para mi 5 minutos son especiales,
<br />el solo echo de verte, de olerte o abrazarte
<br />me bastan...
<br /><br />...cosa que para ti, no son suficientes.
<br /><br />de verdad lo siento, siento tanto que esto termine,
<br />por el maldito tiempo, que no puedo dedicar...
<br />dia y noche pienso en ti, pero en dias sólo tu voz
<br />y mi voz hacen el amor.
<br /><br />perdoname, lo siento... 
<br />para mi lo que es un invierno para ti es un año,
<br />y no es porque no quiera verte, 
<br />es porque no puedo...
<br /><br />podria atrasar mi reloj, para estar contigo
<br />podria atrasar el tiempo...
<br />no arrancar o tachar los dias del calendario...
<br />para estar un minuto mas abrazandote.
<br /><br />te amo.
]]>
		</document>
		<document id="4980586c015f7047a3c8f5cfd398742" url=""><![CDATA[TE AM0<br/><br/>te amo 
<br /><br />con todo mi corazón,
<br /><br />mi ser y mi alma... muchas ocaciones t lo eh dicho,
<br /><br />y creeme que jamás dejare de decirlo.
<br /><br />ya que conforme transcurre el tiempo,
<br /><br />me percato de que eres el hombre de mi Vida,
<br /><br />la persona con la cual quiero compartir mi cama...
<br /><br />verme siempre a tu lado, y atravez de tus ojos
<br /><br />ver la felicidad que radiamos; 
<br /><br />caminar juntos de la mano,
<br /><br />dando el mismo paso.
<br /><br />te amo, por ser quien eres cuando estas conmigo,
<br /><br />por todas aquellas sonrisas que haz provocado,
<br /><br />por los abrazos y caricias que NO me haz negado,
<br /><br />y por todos los dias que a mi lado haz pasado.
<br /><br />te quiero muchisimo, te amo demasiado,
<br /><br />y te extrañ0 a diario...
]]>
		</document>
		<document id="9a7e9ba017f3b94989b5c58ee2208bc3" url=""><![CDATA[chistes!!<br/><br/><strong></strong> este era un cienpies, el cual caminaba por el bosque,
<br />derrepente... se tropezo con una varita.... y tropezo, y tropezo,
<br />y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo, y tropezo...
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/doh.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="b894e52890e5e0ad90faae361f24ef1f" url=""><![CDATA[chistes!!<br/><br/>LLamada al instituto de salud mental   
<br />hace unos dias decidi poner fin a mis problemas mentales, asi que hice una llamada al instituto de salud mental y esto fue lo que me respondio la contestadora: 
<br /><br />Gracias por llamar al Instituto de Salud Mental, la compañía más sana para sus momentos de mayor locura. 
<br /><br />* Si usted es obsesivo-compulsivo, pulse repetidamente el número 1. 
<br />* Si usted es co-dependiente, pídale a alguien que pulse el número 2 por usted. 
<br />* Si usted tiene múltiples personalidades, pulse el 3, 4, 5 y 6 
<br />* Si usted es paranoico, nosotros ya sabemos quién es usted, sabemos lo que hace y sabemos lo que quiere, de modo que espere en línea mientras rastreamos su llamada. 
<br />* Si usted sufre de alucinaciones, pulse el 7 en ese teléfono gigante de colores que ud. (y sólo ud.) ve a su derecha. 
<br />* Si usted es esquizofrénico, escuche cuidadosamente y una pequeña voz interior le indicara que numero pulsar. 
<br />* Si usted es depresivo, no importa que número marque. Nada conseguirá sacarlo de su lamentable situación. 
<br />* Si usted sufre de indecisión, deje su mensaje después de... escuchar el tono... o antes del tono... o después del tono... o durante el tono... En todo caso, espere el tono. 
<br />* Si tiene la autoestima baja, por favor, cuelgue. Todos nuestros operadores están atendiendo a personas más importantes que usted. 
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/laugh.gif" alt=":)" />
<br /><a href="http://es.pan.netcom/go/out/url=http%3A%2F%2Fwww.vayachiste.com%2Fchiste-LLamada-al-instituto-de-salud-mental-354.html"target="_blank" rel="nofollow">http://www.vayachiste.com/chiste-LLamada-al-instituto-de-salud-mental-354.html</a>
]]>
		</document>
		<document id="6c4f555a3f4ce9a2b28dfeb7cce56963" url=""><![CDATA[chiste!!buenisim0!!<br/><br/>Reciclando   
<br />Un mexicano está tranquilamente tomando su desayuno, cuando un típico estadounidense, mascando chicle, se sienta a su lado. El mexicano ignora al yanqui, y el americano no muy contento con eso, trata de darle conversación preguntando: 
<br />- &quot;Excuse me&quot;, ¿ustedes se comen todo el pan? 
<br />- Por supuesto, contesta el mexicano. 
<br />-Nosotros no, sólo comemos la migaja de adentro del pan y la parte de afuera la ponemos en un&quot;containe&quot;', la reciclamos, la transformamos en harina y la exportamos a México. 
<br />El mexicano escucha en silencio, imperturbable. El americano sigue mascando chicle e insiste: 
<br />- ¿Ustedes se comen la mermelada con el pan? 
<br />- Por supuesto, contesta el mexicano. 
<br />- Nosotros no. Nosotros en el desayuno comemos fruta fresca, la cáscara y las semillas, las ponemos en otro container, las reciclamos, la transformamos en mermelada y la exportamos a México. 
<br />El mexicano, ya un poco alterado, le pregunta: 
<br />- Y ustedes, ¿qué hacen con los condones después de usarlos? 
<br />- Los tiramos a la basura, &quot;of course&quot;. 
<br />-Nosotros no, después de usarlos los ponemos en un contenedor. Los reciclamos, los transformamos en chicles y los exportamos a los Estados Unidos. 
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/thumbsup.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/w00t.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="6be83a014a2bef422fa3714ca9ce80d9" url=""><![CDATA[chiste!!!<br/><br/>No se da a entender   
<br />Llega un paisano al bar del pueblo y deja atada a un árbol a la perra que traía con él. 
<br />Al instante una jauría de perros armó un despelote de novela tratando de conquistar a la perra. 
<br />Al ver lo que sucedía, un policía entra al bar y pregunta de quién es la perra. 
<br />Entonces el paisano, que se estaba agarrando una curda de aquellas, responde: 
<br />- La Perra es mia!... 
<br />- Mire señor, su perra está alzada. 
<br />- Mnnmm no puede ser... si yo la deje en el suelo!! 
<br />El policía quiere ser un poco más claro... 
<br />- Lo que pasa es que su perra está en celo hombre!!! 
<br />- Mire oficial... no puede ser.. pues yo nunca le di motivo para que esté celosa!! 
<br />El policía se estaba poniendo nervioso... pero no quería perder la paciencia, entonces replica: 
<br />- Sr.!!... Su perra está caliente!!!! 
<br />- Como va a estar caliente si la he dejado a la sombra!!! 
<br />Finalmente cansado de tratar de hacerle entender la situación, el cana le dice: 
<br />- Oiga, su perra... lo que quiere ... es coger!!! 
<br />- Aaaah, bueno... déle agente déle, en casa siempre quisimos tener un perro policía. 
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/unsure.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="e1d82fde7b10dcf208ed53f68701f23f" url=""><![CDATA[chiste!!!!<br/><br/>Una mujer lleva a un bebé recién nacido al doctor. La enfermera los hace pasar al consultorio. 
<br />Cuando el médico se presenta, examina al niño, lo mide, lo pesa y descubre que está debajo del peso normal. Pregunta si lo alimenta con biberón o con el seno materno. 
<br />- Seno materno, responde la señora. 
<br />- Por favor señora -dice el doctor- descúbrase los pechos. 
<br />La mujer obedece, y el médico toca, aprieta, palpa y oprime ambos pechos, en un examen detallado. Luego le indica a la señora que se cubra y le dice: 
<br />- Con razón el niño pesa poco señora, usted no tiene leche. 
<br />- Ya lo se. Soy su abuela, ¡¡¡pero estoy tan contenta de haber venido!!!!.
<br /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/confused2.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/wacko.gif" alt=":)" /> <img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="a3fd3e590ff3ac807b6a655fbb6930ea" url=""><![CDATA[el borracho chisteee!!<br/><br/>Un Borracho subió a un autobús y le dijo al conductor: Donde le dejo una canasta de cerveza, una botella de Whisky, un pollo...y le contestó el chofer: Déjemelo aquí mismo, señalando el piso y el Borracho hizo UUUUUUAAAA y le vomitó el piso.
]]>
		</document>
		<document id="a5d9b3848dffeb779c972311dce80352" url=""><![CDATA[vomit0? chiste<br/><br/>-Un Borracho estaba vomitando en la calle, apoyado en un poste y cuando lo hacía, un perro llego a comerse lo que vomitaba, y en una de esas vomitó encima del perro, al abrir los ojos y ver al perro encima del vomito, dijo: Recuerdo que comí pollo, salchichón, queso, tomé cerveza, ron..., pero cuando carajo me comí ese perro.
]]>
		</document>
		<document id="d0db6b9459a270a578daa93d7c8cd794" url=""><![CDATA[pajarito, chiste<br/><br/>Un hombre tiene que ir en avion y esta terminantemente prohibido
<br />llevar animales, pero no puede dejar solo al canario, asi que
<br />se lo mete en el bolsillo del pantalon; el tio se queda dormido, y
<br />como el bolsillo tiene un agujero, al cabo de un rato el canario
<br />asoma por la bragueta; unas monjas que estaban en el asiento contiguo
<br />le despiertan contrariadas y dicen:
<br />-Señor, señor, no entendemos mucho de esto, pero creemos que se
<br />le ha roto un huevo.
]]>
		</document>
		<document id="2bd4cd0dfb0bb7aa73581616705606e4" url=""><![CDATA[chiste de barbie's<br/><br/>Va un señor a comprar el regalo de navidad a su hijita a una juguetería y echa un vistazo a las Barbies.
<br /><br />En esto que llama a una dependienta:
<br /><br />- Señorita, ¿Cuánto vale esta Barbie Superstar?
<br />- Cuesta 5.000 pesetas.
<br />- Ah, muy bien. ¿Y la Barbie Divorciada?
<br />- Bueno, esta vale 55.000 pesetas caballero.
<br />- ¿Cómo? ¿Y por qué tan cara?
<br />- Porque trae la casa de Ken, el coche de Ken, el perro de Ken...
]]>
		</document>
		<document id="33ed8714510d0405ff847319e2ea3577" url=""><![CDATA[el pav0<br/><br/>Matando al pavo.
<br />Una señora tenía un pavo que estaba muy gordito y quería matarlo para navidad, pero la señora era muy nerviosa, así que contrata a un tipo para que mate al pavo. El tipo le dice:
<br />- Yo lo mato, pero antes deme una botella de vino para marear al pavo.
<br />La señora le da la botella y el tipo se encierra en corral con el pavo, y en vez de darle el vino al pavo se lo toma él. Al rato sale un poco ebrio y le pide otra botella de vino a la señora y le dice:
<br />- Mire señora, para que vea que no la engaño, y le da media botella al pavo y él se toma la otra mitad y se vuelve a encerrar con el pavo en el corral, peor como ya se estaba demorando mucho, la señora se preocupa y entra al corral y ve al tipo con el pavo y le pregunta:
<br />- Oiga, ¿va a matar al pavo?
<br />El borracho le responde:
<br />- ¡A mi amigo no lo toca nadie, carajo!
]]>
		</document>
		<document id="3151c344ae3e3bf7dd2d2448ca777069" url=""><![CDATA[feliz año nuev0?????<br/><br/>Están un matrimonio de viejos, y uno dice:
<br /><br />- ¡Fegiz ane uego! - Pero Raimundo, cómo que feliz año nuevo, si no es Navidad. - ¡Fegiz ane uego! - Pero qué dices, carcamal, si estamos en agosto. - ¡Fegiz ane uego! - A ver, espera que te pongo la dentadura, que no te entiendo... - ¡¡Felisa, me muero!! 
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/biggrin.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="5bfb941a9f9958a36964d02a6efa546b" url=""><![CDATA[sigue sin mi, marco antonio solis...<br/><br/>sigue sin mi...
<br />pues mi mundo no es tan hermoxo y tu ya lo vez
<br />tu no tienes la culpa q todo me salga alrevez...
<br /><br />sigue sin mi... desde aqui t dire q en tu vida t valla mejor,
<br />ya conmigo sufriste, ya solo mereces amor.
<br /><br />meintras tanto yo aki llorare con mi error.
<br /><br />olvidame... y sin rencor, te deseo q dios t bendiga, el amor y la suerte te sigan, donde tu estes...
<br /><br />sigue sin mi...
]]>
		</document>
		<document id="83175f680b5e3359227e50c50b7ff9ee" url=""><![CDATA[pensamiento<br/><br/><strong>todos somos como el viento
<br /><br /><span class="textAlign" style="text-align: right;">...solo vamos de paso</span></strong>
<br /><br /><img class="smiley" src="http://www.pan.net/smilies/cry.gif" alt=":)" />
]]>
		</document>
		<document id="cd8fb0823a859bb2457accddef94c230" url=""><![CDATA[se ah terminado un camino juntos<br/><br/>hoy t eh perdido corazon...
<br />me haz dejado  sin ningua razon,
<br />hoy esta noche lloro una y otra vez por ti,
<br />asi semanas, meses tal vez...
<br />sin resignacion.
<br /><br />con un dolor tan intenso, asi como el amor que
<br />por vos yo siento,
<br />tantos sueños e ilusiones a tu lado,
<br />hoy se esfuman entre el viento.
<br /><br />solo quisiera decirte por ultima vez
<br />te amo...
<br />y marcharme lejos, 
<br />a seguir con este duelo.
<br /><br />nunca mas volvere a verme en tus ojos,
<br />no saboreare mas tus labios,
<br />y esos calidos abrazos ya no seran mios...
<br /><br />jose manuel... gracias por estos 3 años.
<br /><br />by: susana
]]>
		</document>
		<document id="956a98f1387639acc83a1957ec2ba38d" url=""><![CDATA[24 años<br/><br/><span class="textAlign textAlignCenter"></span>cumplire 24 años...
<br />23 años ... un año más que agradecer,
<br />por permitirme conocer a todas aquellas personas
<br />que han tocado mi puerta, 
<br />mil gracias por seguir permitiendome
<br />ver a mi hijo crecer!! y que mis
<br />padres me sigan acompañando en este camino
<br />mil gracias a todos esos amigos
<br />que se han tomado un segundo para felicitarme
<br />adelantado... mis 24 estan por llegar...
<br /><br />24 años no son ya como cuando cumpli 5
<br />24 años no son ya como cuando fui de antro por primera vez
<br />24 años no son ya como mi primer beso
<br />24 años no son ya como mi primer borrachera
<br />24 años serán... como seran?
<br /><br />Dios permiteme seguir de pie, luchando por todo aquello q anhelo 
<br />y por cumplir esos sueños que aun tengo en mente
<br /><br />mil gracias!! a cada una de las personas que forman parte de mi vida.
<br /><br />susana g.a
]]>
		</document>
		<document id="7d50b995cc74a5b9cb46dc583bca367e" url=""><![CDATA[intrusa<br/><br/>la tierra tiembla y se desgarra,
<br />se parte en dos , y yo quedo atrapada,
<br />frente ami esta una hada,
<br />lloro y grito porque se que El me ama.
<br /><br />me calcome el fuego de la lama,
<br />pero mas duele saber que Ella lo ama,
<br />y yo para el mundo no soy nada.
<br /><br />El me ama, Ella lo ama,
<br />pero la tierra se desgaja,
<br />al no juntar dos corazones que se aman.
]]>
		</document>
		<document id="6223ff5292dabd9df309c5299b7a7b67" url=""><![CDATA[sentir el amor...<br/><br/>me atrapas con tu aroma,
<br />me acobijas con tu piel,
<br />me descubres en tu cama
<br />y bebemos de la hiel.
<br /><br />tu aliento me seduce,
<br />con tus besos me acaricias,
<br />me das brillo sin luces,
<br />y cubres mil espinas...
<br /><br />la lluvia toca las montañas,
<br />y tu corazon mi alma,
<br />la encarcelo en mi pecho,
<br />y te llevo hasta mi elecho.
]]>
		</document>
	</documents>
</author>